「我也支持香港警察！」 內地網民向港警送月餅

「我也支持香港警察！」
內地網民向港警送月餅

臨近中秋，又係賞月食月餅嘅日子，但香港因為反修例事件亂哄哄，警察無故被黑衣針對，壓力極大。內地網民心痛香港警察為守護市民日夜勞碌，特意為阿Sir、Madam們送上月餅、送上祝福！
同胞心連心 千里共撐警

內地有網民自發送月餅畀香港警察，更為此聯絡上中國長安網，希望可以協助送出月餅。現時，在該網幫助下，月餅正發往香港，內地網民借此祝願香港警察闔家團圓幸福、香港早日回歸安寧！又指同胞心連心，千里共撐警！

我也支持香港警察！內地網民嘅心意，相信阿Sir、Madam們一定收到！齊心撐警，希望大家都有個美好嘅中秋節！

原圖：星島日報、zfw平安浦城微博圖片

看原圖在此

POPO唔食唔愛國呀記得食多幾舊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

陰鳩公
得返班大陸狗撐

警察無故被黑衣針對，壓力極大。內地網民心痛香港警察為守護市民日夜勞碌

平行時空

大陸月餅小心毒撚死啊黑警

仆街個月餅盒設計到成個神主牌咁
差在未寫名上去

人地一番心意
一定要食哂佢啊警察先生

香港警察
得大陸人支持
你班當差丟唔撚丟架

死人藍色

過左中秋送得唔得?

大陸月餅，環保蓮容循環再用

隨時用緊2015年嘅蓮蓉

仲要用埋殯儀藍

解穢餅

唔食等俾人清算

希望佢地年年食，日日食

放釘入去

食多d

準備定擁抱大灣區差唔多喇

記著食多啲喇

仲要撐嗰啲一係收錢三毛，一係資訊封鎖加不斷洗腦下嘅小粉紅 折墮

呃OT時食多兩件月餅啦

made in china月餅

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

警狗一定要食呀

見到留言笑撚左！

果兩句真係睇得好「銀」眼

大陸月餅 打開無發霉已經要謝主隆恩
唔係諗住掉落垃圾桶啊嘛？食撚晒佢喇

屌⋯⋯我有D大陸客都送月餅比我，痴撚線好撚難食架！
牛肉月餅🥮，仲有好多古撚靈精怪既味道

班傻粉紅知唔知黑警OT揾咗幾多

仆街點解我無

721丟曬

警犬以家為支那人效力？支那人出糧俾你？

仲好過用凍撚水

香港警察辛苦曬 要送多啲嘢食俾佢地 不過我就最怕啲黃絲嫁禍我地 點知啲黃絲會唔會落瀉藥去食物到 我地藍絲一日送咁多食物慰勞班警賊 佢地點知邊啲打邊啲 要小心啲先得

記住食多啲

佢地面皮厚撚過你屋企道主力牆，點會覺得丟架

殯儀月餅

向大陸輸出革命思想真係成功咗 佢哋而家回應返我哋 同胞在大陸革命萬事小心

食死狗

wfc

食多啲，食完記得成家搬去大灣區擁抱14億人嘅關懷

居然比我想像中乾淨

正

等睇變送禮勤

敢唔敢食

改乜春咩，藍色代表緊佢哋啊，襯撚到癲
如果有綠色都唔錯，綠帽嗰隻綠

切開舊黃分分鐘都係藍色，發毛發到藍

有無毒都未知啦

又藍又白 死左人咁
警綉前程 以為黑警用蝗語?

知唔知曾蔭權衰乜???

唔食死全家

做香港警察服務大陸市民

我都想送屎咪嘅朱古力月餅俾呀蛇

內地制造千年蓮蓉月餅，邊個敢食

大埔食品廠製造
運返大陸
又運返返黎
運輸界或成最大贏家

支持香港警察嘅唔係香港人 真係好諷刺

哇正

千年蓮蓉

又係葵芳舉槍嗰件白衫光頭狗？

上撚完央視就次次見佢蒲頭

Gchi香港警察食多幾盒補充體力

係大陸變英雄呀嘛

貪污！？

食唔哂拎去餵狗

懷疑唔止月餅咁簡單，不如報咗icac先

又行賄

香港就黎變反收規華年代

點解送港警唔送公安既？

youtube 上有好多偷 video 搶曬 view count，請巴打快D report，依家原作 views 已經停咗1百萬成日

view count 好重要，比人易D search到同比人知道首歌係世界有幾熱門

食多啲呀 滯撚到仆街

淪落到香港人唔撐，得外人撐

同意
大陸月餅
真係送都唔敢食啦屌
笑撚死

其實佢哋係咪想毒死popo

算唔算行賄收受利益

我驚班狗吾食咋 ，跟住又拎黑膠袋，袋埋一堆廢餅增加堆填區負擔

有無犯行賄罪？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

食多d啦警犬，食完安心上路

唔是講笑
聽日去四喜搶貨請記者食先

有時喺度諗，
做警察做到睇住得返啲甩頭甩骨嘅支那人撐自己，
都唔明點解佢地仲感覺良好

如果有人做相關行業 要留意差館啲垃圾有冇月餅

食撚死班狗

啲大陸人要食月餅都去香港買
邊有人仲食大陸整既月餅
大陸人都唔敢食啦屌

Hao poor

防止賄賂條例

姣姣啫 解解啫

支持香港公安

優質月餅應該用82年蘇州蓮蓉

見到得啲愛國支閪，藍屍廢老支持自己
點解仲可以沾沾自喜
明明呢班所謂支持者，係普通人眼中已經係無腦，野蠻嘅象徵

建制派呢

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

我也支持內地網民向港警送國產食品或飲品 愈多愈好

再加76年既哈爾濱蛋黃

唔食就係唔愛國 食又好大機會死
真係pick your poison

有用咩

無用都要做
呢場係由不信任所引起既意識形態之爭，你甘心將個語語權放俾大陸狗咩？

你竟然夠薑試

加料月餅

支那人自己地方警察又唔去支持走黎學人支持香港警察 等自己間屋俾人強拆睇下呢班毅俊仔幫唔幫到你

豬持Issac 豬持咩dom

警綉前程

錦繡前程食普通話音仲要簡體轉繁體translate server error

人一世物一世

大陸網民呢招好毒呀

阿蛇食完一路好走

推

元素週期表

有冇82年榮華

月餅

一件月餅短十年命
食盡佢！

今晚勇武今晚上裝保護巿民 同村民玩下月餅做下形象工程！！！

啲狗邊敢食仲毒過過期tg

公務員可以收禮物㗎咩

我屌你老母，想團圓呀，
今晚都仲要 OT 呀。

想食月餅呀，
我屌你老母，
留番下世啦。

班犬連埋ot錢 一個月搵得多過佢地一年啦
食佢地d大陸發霉月餅

一齊送 入面放

仲毒過凍撚水

北區人 和你賞 在那激光中穿梭！

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

大陸月餅

殯儀藍月餅盒

點解呢d 唔係行賄公職人員?

咁算唔算賄賂

醫生收咗病人送嘅果籃好多時都要即場同同事分享以免有賄絡之嫌

食啦。唔係唔食呀？

對於支那人黎講萬零蚊都叫高人工

比佢地知道班狗月入十萬啦喎

入面會唔會有錢?

地溝油月餅
諗起都想食

防止貪污條例去咗邊？

公職人員一蚊都唔收得架。

就算收，都只可以因為工作需要（加埋要上報）。

食啦
Made in china

食撚死佢地

大陸月餅

佢地黎助攻架？

驅逐共黨，光復香港

大陸比人剪埋剪埋 撚睇到真相咩
無權睇真相啦大陸豬

點解佢地又唔會支持 大陸公安及武警？

黑警返大灣區算鳩數吧

餵狗

塑膠蛋黃
地溝油蓮容
so yummy

我都支持中国公安毒打上訪人士
囚禁軟禁異見人士

佢哋都係為社會和平

屌你如果將來自己遇到有咩不公，唔好企出黎申冤

支持中国公安啊 屌你

內地人支持香港警察
香港人支持武警入城
不如直頭交換啦

班黑警都唔敢食啦

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食得唔好晒呀

大陸送嘅月餅通常香港人都唔敢食

大陸月餅....不了真係揾鬼食

一定要食曬佢 撐你地唔係唔識呀

佢收咗都唔知食唔食好

食撚死popo

2019-09-03
廣東梅州警搗破製冒牌月餅工廠包括美心榮華 盒印假防偽二維碼

攞月餅扔狗

得番大陸同班愛國愛港人士撐，情何以堪

可唔可以送埋奶粉

正解

食死你地啊黑警比啲仔女食多啲

好呀好用埋堆黑心油，假蛋去做
食撚死班Popo最好

大陸人咁狠毒

我又諗起地溝油

月餅來源

支持香港警察食L曬佢
全部中毒死q曬

大陸人先係我地同路人 we connected

食多d月餅啦
食死佢呀

速龍先生都係

915全民大遊行！！

係咪見到之前班狗嘅飯盒未煮熟 唔食得 所以特登整啲唔洗煮又放得耐嘅食物真係好貼心啊

食dog餐

送中国製月餅？

喺大陸新聞
721連一幅圖都出唔到
次次講親都係一句 "...一班保衞家園的元朗居民與黑衫人發生衝突" 就算

成班大陸人話香港人俾人洗腦, 我真係笑而不語

大陸月餅🥮

邊個警察唔食邊個就係內鬼

警犬快啲返大陸啦咁多人支持

快撚啲食啦
唔食死全家啊屌你老母

一個地方既執法人員要其他地方支持
你地有無柒d啊

點解大陸人係撐香港公安而唔係支持大陸公安

曲定直？
將啲過期月餅餵狗？

食完好上路

毒撚死班含家產

係咪傻架，等佢哋過咗中秋食埋月餅先出po嘛

大陸黑心月餅?

行行下腳軟兼瀨屎

來自iPhone 6s 真係好愛國

好呀 有咁多食咁多

竟然助攻？

食多幾盒垃圾啦你班契弟

我係狗狗就真係唔夠膽食

食撚死班撚樣

得返支那畜支持

上次保護香港聯盟係咪送左幾千個橙
食晒未

關我撚事

會唔會係到付

其實有幾唔受歡迎
得番幾個廢坑藍屍同支那人支持
一出街其他香港市民睇見覺得神憎鬼厭
唔覺得自己樣衰?

警察還眼!! NO!! 警察填命!!!!

慘到要靠大陸狗打飛機
再次證明香港警狗係過街老鼠

係咪送人造肉月餅？呢期興

大陸人黎買香港月餅自己食
送大陸月餅比香港警察食

大家一定要記住呢單野，到有一日係屋村垃圾筒見到有狗原盒掉就影相，話班狗唔敢食。

食又驚毒死。
唔食又俾人屌唔俾面。

支持magnum

新聞：警宿舍垃圾桶塞滿未開封月餅

食啦，用地溝油整

屎餅

人造肉月餅，食啦閪狗